有無巴打女朋友試過將你同佢d ex比較？

仲要係話ex比你優勝既地方，例如身高樣貌性能力等等
利申：我女友曾經話過佢有個ex好持久，又有個ex一日可以5次，但我偏偏樣樣都半桶水

你女友個ex係咪我？

你幾歲？

同佢啲Ex切磋下，學返一招半式

但我唔係好識佢啲Ex

如果身材好我一晚搞到天光黎n次都得
但如果b cup以下真係扯唔扯到都成問題...

我女友有D，不過我最多都係一日兩次